<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Pony_Earthpony.label>земнопони</Pony_Earthpony.label>
	<Pony_Earthpony.description><![CDATA[Пони — волшебные четвероногие создания с планеты Фоэнум. Их родословная невероятно сложна, и они подразделяются на множество подвидов, которые могут быть в разной степени похожи друг на друга. Гармония и взаимопомощь были главными принципами в жизни пони. Однако суровый дальний космос сломил некоторых выходцев этой расы. Ради выживания они отказались от своих идеалов и встали на путь пиратства, работорговли и мародёрства.

Уникальность тела пони выделяет их среди гуманоидных рас. Однако эти создания научились адаптировать под себя любую одежду и протезы. Передними копытами они управляются так же умело, как другие существа — руками. На их задних боках есть кьютимарки — уникальные рисунки, которые обозначают интересы, хобби или профессию. Большая часть видов пони - травоядные, и могут употреблять сено без штрафа к настроению.

Хотя название "<color=#4FFF4F>земнопони</color>" указывает на связь с землей, представители этой расы обладают не только лишь врождённой близостью к природе и крепкой выносливостью. Среди них также встречается немало талантливых изобретателей и успешных предпринимателей. Тем не менее земных пони часто считают "ограниченными" и неспособными на квалифицированный труд. Этот стереотип не имеет ничего общего с реальностью, ведь они — талантливые и разносторонне развитые существа.]]></Pony_Earthpony.description>
	<Pony_Earthpony.tools.0.label>переднее левое копыто</Pony_Earthpony.tools.0.label>
	<Pony_Earthpony.tools.front_left_hoof.labelNoLocation>копыто</Pony_Earthpony.tools.front_left_hoof.labelNoLocation>
	<Pony_Earthpony.tools.1.label>переднее правое копыто</Pony_Earthpony.tools.1.label>
	<Pony_Earthpony.tools.front_right_hoof.labelNoLocation>копыто</Pony_Earthpony.tools.front_right_hoof.labelNoLocation>
	<Pony_Earthpony.tools.2.label>задние копыта</Pony_Earthpony.tools.2.label>
	<Pony_Earthpony.tools.3.label>зубы</Pony_Earthpony.tools.3.label>
	<Pony_Earthpony.tools.4.label>голова</Pony_Earthpony.tools.4.label>
	<Pony_Earthpony.race.meatLabel>мясо пони</Pony_Earthpony.race.meatLabel>

</LanguageData>