<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Pony_Unicorn.label>единорог</Pony_Unicorn.label>
	<Pony_Unicorn.description><![CDATA[Пони — волшебные четвероногие создания с планеты Фоэнум. Их родословная невероятно сложна, и они подразделяются на множество подвидов, которые могут быть в разной степени похожи друг на друга. Гармония и взаимопомощь были главными принципами в жизни пони. Однако суровый дальний космос сломил некоторых выходцев этой расы. Ради выживания они отказались от своих идеалов и встали на путь пиратства, работорговли и мародёрства.
\n
Уникальность тела пони выделяет их среди гуманоидных рас. Однако эти создания научились адаптировать под себя любую одежду и протезы. Передними копытами они управляются так же умело, как другие существа — руками. На их задних боках есть кьютимарки — уникальные рисунки, которые обозначают интересы, хобби или профессию. Большая часть видов пони - травоядные, и могут употреблять сено без штрафа к настроению.
\n
<color=#FF46FF>Единороги</color> — первые, кого представляют, когда говорят о волшебстве и заклинаниях. Они — живое воплощение магии пони. Единороги первыми обуздали природу магии с помощью своего волшебного рога и научили других использовать её во благо. Однако некоторые представители этой расы печально известны своей горделивостью и попытками контроля разума. Однажды это чуть не привело к катастрофическим последствиям.]]></Pony_Unicorn.description>
	<Pony_Unicorn.tools.0.label>переднее левое копыто</Pony_Unicorn.tools.0.label>
	<Pony_Unicorn.tools.front_left_hoof.labelNoLocation>копыто</Pony_Unicorn.tools.front_left_hoof.labelNoLocation>
	<Pony_Unicorn.tools.1.label>переднее правое копыто</Pony_Unicorn.tools.1.label>
	<Pony_Unicorn.tools.front_right_hoof.labelNoLocation>копыто</Pony_Unicorn.tools.front_right_hoof.labelNoLocation>
	<Pony_Unicorn.tools.2.label>удар задними копытами</Pony_Unicorn.tools.2.label>
	<Pony_Unicorn.tools.3.label>зубы</Pony_Unicorn.tools.3.label>
	<Pony_Unicorn.tools.4.label>голова</Pony_Unicorn.tools.4.label>
	<Pony_Unicorn.tools.5.label>рог</Pony_Unicorn.tools.5.label>
	<Pony_Unicorn.race.meatLabel>мясо пони</Pony_Unicorn.race.meatLabel>

</LanguageData>