<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Pony_Pegasus.label>пегас</Pony_Pegasus.label>
	<Pony_Pegasus.description><![CDATA[Пони — волшебные четвероногие создания с планеты Фоэнум. Их родословная невероятно сложна, и они подразделяются на множество подвидов, которые могут быть в разной степени похожи друг на друга. Гармония и взаимопомощь были главными принципами в жизни пони. Однако суровый дальний космос сломил некоторых выходцев этой расы. Ради выживания они отказались от своих идеалов и встали на путь пиратства, работорговли и мародёрства.
\n
Уникальность тела пони выделяет их среди гуманоидных рас. Однако эти создания научились адаптировать под себя любую одежду и протезы. Передними копытами они управляются так же умело, как другие существа — руками. На их задних боках есть кьютимарки — уникальные рисунки, которые обозначают интересы, хобби или профессию. Большая часть видов пони - травоядные, и могут употреблять сено без штрафа к настроению.
\n
В отличие от других пони, <color=#46FFFF>пегасы</color> обладают парой крыльев на своей спине и более тёплой шкуркой, что позволяет им летать на больших высотах. Эти прирождённые гонщики обожают соревноваться, из-за чего в последствии их стали счиатать самой воинственной расой пони. Не смотря на это, большинство пегасов предпочитают мирное существование и используют свои лётные способности для помощи окружающим.]]></Pony_Pegasus.description>
	<Pony_Pegasus.tools.0.label>переднее левое копыто</Pony_Pegasus.tools.0.label>
	<Pony_Pegasus.tools.front_left_hoof.labelNoLocation>копыто</Pony_Pegasus.tools.front_left_hoof.labelNoLocation>
	<Pony_Pegasus.tools.1.label>переднее правое копыто</Pony_Pegasus.tools.1.label>
	<Pony_Pegasus.tools.front_right_hoof.labelNoLocation>копыто</Pony_Pegasus.tools.front_right_hoof.labelNoLocation>
	<Pony_Pegasus.tools.2.label>удар задними копытами</Pony_Pegasus.tools.2.label>
	<Pony_Pegasus.tools.3.label>зубы</Pony_Pegasus.tools.3.label>
	<Pony_Pegasus.tools.4.label>голова</Pony_Pegasus.tools.4.label>
	<Pony_Pegasus.race.meatLabel>мясо пони</Pony_Pegasus.race.meatLabel>

</LanguageData>