<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<ArchotechEye.description>Искусственный глаз, сконструированный архотеком. Чувствителен ко всем видам электромагнитного излучения, включая радиоволновой, инфракрасный, видимый, рентгеновский и гамма- спектры. Разрешающая способность позволяет читать рукописный текст с расстояния в двадцать метров. Глаз также позволяет испускать излучение любой частоты, подобно фонарику. Встроенная ИИ-субличность автоматически подсвечивает важные объекты и выводит полезную информацию. Его внутреннее устройство непостижимо для нашего ограниченного разума.</ArchotechEye.description>
	<ArchotechArm.description>Искусственная рука, сконструированная архотеком. Даёт её обладателю силу, позволяющую ломать крепкие брёвна одним движением кисти, и точность управления, с которой можно писать сонеты на рисовом зёрнышке. Выглядит и ощущается так, словно состоит из обычной плоти, но по прочности — крепче пластали. Даже если умудриться её повредить, она всё равно со временем восстановит свою структуру. Внутреннее устройство этой искусственной руки непостижимо для нашего ограниченного разума.</ArchotechArm.description>
	<ArchotechLeg.description>Искусственная нога, сконструированная архотеком. Выглядит и ощущается так, словно состоит из обычной плоти, но обладатель пары таких ног может двигаться со скоростью хорошего автомобиля. По прочности превосходит пласталь, но даже если умудриться её повредить, она всё равно со временем восстановит свою структуру. Внутреннее устройство этой искусственной ноги непостижимо для нашего ограниченного разума.</ArchotechLeg.description>

	<Heart.description>Биологическое сердце. Доставляет кровь и кислород ко всем частям тела.</Heart.description>
	<Kidney.description>Биологическая почка. Отфильтровывает и удаляет отходы метаболизма из крови.</Kidney.description>
	<Liver.description>Биологическая печень. Играет важную роль в обмене веществ.</Liver.description>
	<Lung.description>Биологическое лёгкое. Незаменимая часть дыхательной системы.</Lung.description>

	<Hay.description>Богатые питательными веществами травы и побеги, собранные и спрессованные для хранения. Сено — любимая еда пони и хороший корм для животных, но несъедобно для человека.</Hay.description>
	<Skull.description>Извлечённый череп.</Skull.description>
	<Gold.description>Самый притягательный из всех металлов. При слабых механических свойствах он поразительно прекрасен и довольно редок. Миллионы погибли в попытках удовлетворить бесконечную жажду золота.</Gold.description>
	<MeleeWeapon_BreachAxe.description>Топор и инструмент для взлома на прочной рукояти. Не очень эффективен как оружие против живых целей, зато с лёгкостью расправляется со стенами, дверьми и другими постройками благодаря лезвию с киркой.</MeleeWeapon_BreachAxe.description>

</LanguageData>