<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<SimpleProstheticHoof.label>простой протез копыта</SimpleProstheticHoof.label>
	<SimpleProstheticHoof.description>Протез для замены копыта. Оснащён механическим поршнем и системой механических сочленений, полностью повторяющих естественные движения копыта.</SimpleProstheticHoof.description>
	<SimpleProstheticWing.label>простой протез крыла</SimpleProstheticWing.label>
	<SimpleProstheticWing.description>Протез для замены крыла. Не имеет нейроинтерфейса, но сложная система механических сочленений позволяет весьма убедительно повторять естественные движения, хоть и уступая по манёвренности настоящему крылу.</SimpleProstheticWing.description>
	<BionicWing.label>бионическое крыло</BionicWing.label>
	<BionicWing.description>Продвинутый протез крыла. Крошечные нейлоновые наноперепонки, оснащённые минисервоприводами, позволяют в точности контролировать движения крыла при любых погодных условиях. Благодаря решётчатому напылению, этот протез подходит для замены почти всех видов крыльев.</BionicWing.description>
	<ArchotechWing.label>архокрыло</ArchotechWing.label>
	<ArchotechWing.description>Искусственное крыло, сконструированное архотеком. С парой подобных крыльев, их обладатель способен разгоняться в полёте быстрее скорости звука и даже передвигаться в открытом космосе. Крыло практически невесомое и по прочности превосходит пласталь, но даже если умудриться его повредить, оно всё равно со временем восстановит свою структуру. Такой протез не дарует носителю магию пегасов и не может быть использован не-крылатыми существами. Его внутреннее устройство непостижимо для человеческого разума.</ArchotechWing.description>
	<NaturalHorn.label>рог</NaturalHorn.label>
	<NaturalHorn.description>Натуральный рог единорога. Позволяет использовать магию.</NaturalHorn.description>
	<BionicHorn.label>бионический рог</BionicHorn.label>
	<BionicHorn.description>Продвинутый протез рога. Высеченный из мощного энергетического кристалла, рог соединяется напрямую с мозгом через нейрогелевый интерфейс, расширяя магические границы носителя. Протез доступен всем видам единорогов, благодаря гибко настраиваемым нейросенсорам.</BionicHorn.description>
	<ArchotechHorn.label>архорог</ArchotechHorn.label>
	<ArchotechHorn.description>Искусственный рог, сконструированный архотеком. Наделяет его обладателя запредельной магической мощью, сравнимой с магией драконикусов. Встроенная ИИ-субличность автоматически анализирует и архивирует все возможные комбинации заклинаний, а так же собирает и выводит информацию обо всех видимых источниках магии. Такой протез не дарует носителю магию единорогов и не может быть использован не-рогатыми существами. Его внутреннее устройство непостижимо для человеческого разума.</ArchotechHorn.description>

</LanguageData>